謝歡 你即刻爬入黎

我屌你老母呀ON9仔
馬丁條鳩有幾大條我唔撚想知呀
到時我冇笑話睇係咪你負責呀
Show Blocked User - 謝歡 > 完全封鎖
屌你老母

你可以出黎去啦
屌你老母ON9仔

仲有啲人回夠 書識達未

佢又唔係棋靈王咁 係都話要屌鮑姐

打機打到傻撚左
上網搵人針對